是日特別甜品

士多啤梨朱古力蛋糕
新鮮打嘅奶油，感覺保利嘅whipping cream好味啲

用我啲精打仲好味

自製?

畢加索

係呀，尋日焗嗰個古古力蛋糕，今日打左啲鮮奶油，切左啲士多啤梨

咁你俾啲精黎

毒撚晚餐

女女殺手

差咁舊蝕膠

咩係蝕膠

差咁個女女就真

雪糕

認真想請教下碟嘢點整 好似幾好味

碟嘢係麵粉加蛋加水加少少油攪勻，加大量葱，再加豆瓣醬調味，拎去煎

由於係普通煎下餅，所以真係無乜分量講到，不過麵糊係比清水稍為濃稠少少，但唔係糊狀，唔加葱可以加椰菜，彩椒啲易熟嘅菜，唔加豆瓣醬可以加鹽，但加啲醬個味會複雜好食好多

或者下次整個麵糊可以影相放上黎

是日晚餐，煎葱餅